有冇人屋企因為立場唔同而分開左兩派

如題
仲要嘈到以後唔再一齊食飯
夾左係中間都幾唔開心
睇住佢地互屌對方

唉 我唔想個屋企變成咁

有幾多人嘅屋企比呢個仆街垃圾政府搞散 甚至破裂

聰明嘅係要令對方染黃
唔需要呃唔需要氹
只要令佢知道真相接觸多啲
正常人都會染黃
越了解中共越了解港共越了解警察
就越黃

有派別都好,好多人一個比人圍

藍到發黑
佢今日先同我講唔洗走去染黃佢

唉 我屋企隻藍屍未撚驚過

佢有冇睇過元朗黑夜

除非佢共產黨，否則只係因為佢未了解
真人真事，有個女士上咗年紀唔係好識字
一直覺得後生仔搞破壞
慢慢佢屋企人，俾咗啲中央電視台假月餅假魷魚絲假玉新聞佢睇
然後再俾啲三聚氰胺，大頭奶粉，一滴香新聞佢睇
一人一啲一啲潛移默化
佢而家聽到中國製都已經驚
開始左第一步再慢慢比其他野佢睇
成功指日可待

佢話我做豬做狗都愛共產黨, 而又接受哂佢以前做落啲衰嘢嗰陣仲有得點講

咁佢哋應該唔係正常人

藍絲:林卓廷帶哂成班黑衣人入元朗撩交打，元朗班鄉親保衛元朗咋

只要令佢知道真相接觸多啲
正常人都會染黃

咁使鬼要個人聰明先可以令對方染黃

佢話預左啦 你班黑衣人岀得黎搞事 就一定比人打翻轉頭

其實呢啲野佢一早知 我知都係因為佢同我講
唉 搞唔掂呀

我個件明明以前仲好憎共產黨 係唔知點解呢幾年變哂

無，冚家一致係黃
有唔妥都唔係因為政治問題

FF
做到嘅話，啲狗仔狗女
福仔福女一早搞掂左

我自成一派

有冇覺得好辛苦

你就好啦 一致係黃 全家頭腦清晰

冇啦一打二
不過我爸唔出聲的
雨傘之後話唔准在家講政治

但有部份唔同藍屍/中共割𥱊。
對住我就狂屌中共點痴線點ON9，對住共D人唔敢反抗，
佢以為唔反抗就會無事，成日俾大陸佬搶生意/洽都唔知/唔敢反枱。
既然係咁做咩唔割，激到我彈起。